求救

唔計支那物業，有60萬人仔，望撚住年頭貶撚到而家，上個星期淆底，就想開始走資，諗住上去玩次就拎二萬落黎，拎撚左3次，到第四次竟比支那海關捉撚左，話我資本轉移，最尾簽左張承諾信先比我走，勁撚淆，家陣有咩方法轉到錢黎返香港，同埋人仔轉去邊避險好

有冇人教路

你問我我定俾錢搵人幫我轉返D錢返香港
返到香港第一件事就一定係換返做港幣或者美金
你唔系仲想渣入仔

我想拎走d人仔，又驚比支那求其搵條罪坐我14日

會既咩，兩萬人仔都冇超額

我都想知 ，我一星期都係3次姐，佢就要我簽承諾書

佢係銀行通報海關知你提款，定係純粹過關時俾海關搜到現鈔。

60萬好少姐 地下錢莊過都得啦

過左陸關，就到港關果個位比人截停，入房搜身，拎埋何包電話出黎，佢叫我開荷包，話做咩咁多現金，係唔係拎左好多次，我話第一次，之後佢就拎份承諾書出黎，抄我個人資料，要我簽名

你唔好去搶

冇呢門路數

係怕就銀行電匯, 想平D咪地下錢莊
諗咁多做乜